#Google Plus Social Plugin

> Plugin Wordpress que habilita um widget parecido com o like box do Facebook, mas contendo informacoes e iteracoes de seu perfil/pagina
do Google Plus.


##Instalacao

1.Envie o plugin para a pasta wp-content/plugins

2.No gerencimento do wordpress va em Plugins e ative o plugin

3.Va em Widgets e arraste o widget "Google Plus Follow Box"

##Nao utiliza Wordpress?

Utilize o plugin mesmo assim: http://musardos.com.br/plugingplus/Configuracao

##Suporte

Site: http://musardos.com.br/plugingplus/Configuracao

E-mail: eduardo@gridweb.com.br


\o/